%@Dif:3
Soit un triangle $ABC$, rectangle en $A$ tel que $AB<AC$. La bissectrice de l'angle $\widehat{BAC}$ coupe la droite $(BC)$ en $I$ tel que les longueurs $AI$ et $AB$ soient égales.
\begin{myenumerate}
  \item Fais une figure à main levée en n'oubliant pas le codage.
  \item Quels sont les angles aigus du triangle $ABC$ ?
\end{myenumerate}